大家最誇張試過比的士佬點劏？

唯一一次係山竹十號風球嗰時，大學去大埔，泥鯭的五個人，每人收100蚊

利申：覺得好彩都算合理

Push

善破0

8號風去機場，按錶加300算唔算

HKU?

拎把刀出黎劏 最後劏哂我銀包d錢

荃灣出機場 兜我路 收我三百
個陣細個唔識野又趕時間冇諗咁多

咁啱cash 差廿蚊司機話唔收